扑車偷60萬 哩單點睇

牛頭角定安街11號對開，早上11時許，姓朱車主將其本田8人車泊在上址路邊，到附近找兄長取東西，約15分鐘後折返，驚見司機位車窗被打破，車廂滿是玻璃碎。朱放在車廂內的手提袋不翼而飛，內有16萬元現金及一隻值50萬元的勞士力鑽石名錶，損失近70萬元。警員接報到場，翻看附近商舖cctv，發現一名男子行近8人車，以磚頭掟爛司機位車窗，伸手入內偷去手提袋，再乘坐接應私家車逃去無蹤。

（勿跟車太貼 個阿叔堅有貨）

香港搞乜變成咁

熟人做

俾人踩線，冇得講，扑一吓博幾十個，大把人會，但班古惑仔人咁多分埋都唔夠7-8 個，咁就on9 啲，周到返去受成碌

香港地真係好多隱形富豪，係咁而都有幾十萬現金跟身

人地打劫就點都爆唔到玻璃
你就一下爆

又一單